---
title: Rubrik Perempuan Pelita edisi XII 
date: 2012-08-29
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Agustus_29_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg](/uploads/200px-Agustus_29_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Agustus_29_2012_-_perempuan_pelita_2.jpg](/uploads/200px-Agustus_29_2012_-_perempuan_pelita_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita edisi XII 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Memey](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Memey)

**Ringkasan**  
* Perempuan Pelita edisi XII bertema tentang pejuang perempuan kemerdekaan
